大家心目中張學友top 3係邊3首?

Me:
每天愛你多一些
愛是永恆
離開以後

呢段live正到出汁

越吻越傷心

壯志驕陽

李香蘭

分手總要在雨中
忘記你我做不到
李香蘭
🚬🥃

過晒巔峰 跌晒watt

望月 Top 3

中國歌手

等風雨經過

寂寞的男人
月半彎
藍雨

愛是永恆
藍雨
遙遠的她

d震音正到扯旗

心如刀割 live 正到

好奇友蛇點揀

愛是永恆當所愛...... 愛愛愛愛愛愛 是你

望月 好聽
頭髮亂了 成為少數能夠贏倒JYP爸爸嘅男人
李香蘭 吳國敬求其唱都好好聽

這麼近那麼遠都無 此post已完..

第一 還是覺得你最好
第二第三是但執兩首金曲

只想一生跟你走
離開以後
我等到花兒也謝了

吻別一定係
不過依家淪為維穩歌手

一顆不變心
藍雨
相愛很難

竟然冇人講真情流露

我醒著做夢

寂寞的男人
時間有淚
你最珍貴